自修 cfa 有冇用？

Bsc grad (非金融）
想自我增值下之餘，又有返個證明
好似學日文有得考N12345咁

放工後自修cfa 學下金融知識，
大家點睇？

利申：非揾工用，純粹興趣想了解金融知識，順便買埋個證明

既然有興趣就去馬啦

巴打grad左？ 我讀Bsc final yr都想考

Grad 左已經做緊野
純粹想充實下自己學下嘢

我見人讀Management Major想考，笑鳩死

好多知識重覆左？

應該想做Ibank，佢本身BackOffice

"純粹興趣想了解金融知識"

咁洗鬼考CFA，
留返d錢請阿爸阿媽飲茶仲好。

其實個理念同學日文考能力試一樣
唔係為左考完入日資公司
純粹係反正都有讀，順便考埋個證明

下？讀Management唔考得CFA㗎咩？
我見大把人讀BBA(non-Finance major)甚至中學至大學都唔係讀開business都去考Pass到就得啦

利申: CFA charterholder

咁巴打覺得 cfa 有冇用？

應該話有人請就得

除左某幾個role ,其他都無

利申 ibank fo

讀緊u 其實考定無壞？